一人一個用腦踢波嘅黑鬼

多蒙特丹比你

eto

YaYa

熱狗 單俾脷

文尼

保特

黑鬼

Agger

貴州法圖斯

Jay-Jay Okocha

Alaba

耶耶托尼

咱們天津基藍馬

公司佬計唔計黑鬼

薛羅拔圖

巴洛迪利

社奧巴

基奧特

啲nigga 邊有腦

keita

Jay Jay Okocha

Kante

朗拿甸奴

雲迪奴域

謝雲奴

C多夫？

史上最全能黑鬼， 又大隻又做到波又跑得又左右腳又重炮

IWOBI

lukaku

pogba

makélélé

位置感攞位一流

welback

分別代表三隊拎4次歐聯
堅勁

一定係義和比

馬基尼尼 韋拉 比利 耶耶托尼 美斯

ching你種族歧視喎

咁agger路呢

無腦黑鬼

奧燒

但揀波踢

爺爺

啊輝

朱古力啡都算黑人
黑人都可以再分幾隻黑

我心諗，佢識唔撚識嫁

anderson

報警

容艾辛

史杜歷治

dembele技術好但有d獨扭 邊到睇得出佢用腦踢波

迪天奴

迪布尼

Seedorf

me

尼馬

Ching sick ball

2&b

牙維

朗拿甸奴 智商壓制既盤扭

港甲盧加路

冇LKK 此post已完

迪佐奴

杜奧巴

屌

普巴

紀念賽之王 卡林保

識波

條問題本身已經岐視

呢度噢
馬田斯

薛多夫
爺爺托牙

我巴西嫁碌柒

簡迪

冇連加特....

冇簡奴？？？

Willian

韋亞

養和b

卡卡

博格巴 LKK

細哨

Nigga cunt die

呀輝

Makelele, Henry

艾堅費華

馬基利尼

法國好多黑鬼踢波唔用腦